如果在中文一寫這些答案，我會唔會中文攞U?

真正既教育唔係填abcd,而係要開拓同領略abcde

第8條mc部機scan唔到，零分